李克強再爆經濟內幕：政府開支要減50%

中共內外環境極度惡劣，李克強再次高喊要「過緊日子」，並宣布中央非急需開支要減少50%以上。李克強此言再次披露中共財政和經濟面臨的真實困境，令外界震驚。

7月23日，李克強在國務院第三次廉政工作會議上發表講話，他再次強調各級政府要堅決做到過「緊日子」。

李克強還宣布，今年中央政府帶頭，把非急需非剛性支出壓縮50%以上，地方政府也要緊縮預算，「應壓盡壓」。

李克強直言，在經濟下行和財政困難的情況下，各級政府「不該花的錢一分也不能花」。並再次強調要「保就業」、「保民生」、「保市場主體」。

在7月15日的國務院常務會議上，李克強也批評一些地方政府浪費資源，並指出「中國仍是發展中國家，做事要量力而行。」

外界認為，李克強近期的講話頻頻掀翻中共經濟底牌，與習近平力倡的「中國夢」不同調。從另一方面講，遭遇貿易戰、疫情與洪水等一連串打擊，中共經濟的確相當蕭條，當局可能真的是沒錢了。

劉少奇

加速師維尼: 維支費可以加返50%

仲有幾日先到8月
強仔你應該等到8月先爆
每月一爆

強仔唔要命

又唔想洗錢，連假大空基建都唔做，點保就業，失業多點搞好內需，難道食草食一年

維穩費唔計在一般收支，根本唔會受影響

錯了

解決提出問題既人

咁就沒晒問題

但軍費繼續加6.6%

點解要減 明明第二季GDP同上年比有增長
增長咗嗰啲去咗邊

強仔你都on99
我大天朝下季gdp增長50%都得啦

總慢速師

話50，實質99
沒SUR沒SUR～～

總減速師

係非洲派幾千億

但軍費唔減

李克強真係下下針住習近平黎講野
習近平講到中國好似世界強國, 唔撚驚美國
李克強就話中國其實好撚弱

等睇加速俠唱反調

維穩費有增無減

好彩未到強哥仔做國家主席
最好就永續習大大

食草咪得

本身開支有幾多真係落到人民度
仲減50%
樹皮需求急升

外強中乾 真係咁耐以黎日久不變既中國特色

減50%點打杖？

目測要一炮過同最少五個國家打喎

支那做開政府嘢，又係啲非緊急嘅嘢就死撚晒！

冇新單之餘，仲要到期嘅單話冇錢找，有拖冇欠喎！

一個黑面一個白面

pk 李克強快d收皮啦 支那俾佢領導 隨時返生

全球經濟下滑情下、只有我國有gdp正增長、不要再唱衰祖國..好嘛

五毛已經到二毛喇喎。再減50%

李克強幾時死 佢再做落去我驚中國真係會減速

岩岩先開左枝火箭上火星
減條毛呀

Operation Z – 日本毀滅，無需等待

因為佢唔反習大大
佢自己都自身難保
乜都搵佢嚟搞 搵佢負責任
想走又走唔到 梗係要反鳩習大大

又出嚟冚佢老細一巴
強仔

兩毛要變一毛

年年升6%+， 升咁多啲錢去曬邊？

死一半蝗咪得

习大大万岁 天佑我党
李克强这个混帐要找去枪毙

Fake news
信政府 唔怕

好肯定強仔會早死過gphone

佢地兩個嘅矛盾出晒面，強仔不斷唱淡，刁帝就話無事

無錯
永續習大大

舉報強仔犯左國安法

強哥真愛國 好快被貪污

強仔都係加速師 同總加速師鬥緊

強仔犯蟈安法 拉得

唔係上個月先話 今年經濟仲有正數增長咩

招搖

拉得

一開口就50％睇黎都幾麻煩喎

打仗?
老解淨係打中國人架咋

美國引你打太空同軍事戰

唔鍾意中國咪走囉

希望佢快D走,成日同習大大唱反調,阻著習大大做野

強強遲早搞唔掂

Push

司馬昭之心

幾時踢強仔走

係人都知負增長 你是傻的嗎？

國安法警告

假的,中國如日中天

只有正
唔會負

小強係咪好快被叫雞

維穩費減半

班三毛薪資咪得番 1.5毛？！

係黨安局無限吸香港人既美金

強仔食咗誠實豆沙包？

克強上一任係條死PK 出賣趙紫陽

相信雜種會即刻包拗頸，狂洗錢做面子工程

死得好慘

收多幾間公司咪得
btw 瑞銀提過100個大陸人有7.8萬億存款

無外國比錢，支那應該好快玩完

平哥係拓海，強弟係阿木

支那唸住以為係用商業角度去唸係得，用最低成本，賺最多野番呢

減速師

理性討論
如果李克強揸旗
支國應該真係會翻到生
一個地攤經濟已經搞番起百姓經濟
增強消費力

嘩 咁即係好多貪官
又要黎多次打貪

強 : 我大把貨

講左句人相食 要上書！
毛澤東㷫過辣雞
決定要整瓜佢

超英趕美 一帶一路時候嘅中國係世界第二大經濟體

俾人打緊嘅時候嘅中國係發展中國家

一個黑面一堆白痴

唔係買咗好多美國債券咩
叫美國還錢咪得囉

萬里好快返北京

叫香港班藍絲高官 狗捐啲糧返去救國啦

Cut晒維穩費
五毛慘慘了

內需？

係支那寶加幾個零咪得囉

千奇唔好

前排已經係兩毛

五毛要減人工了

貪污前定貪污後？

中国依家形勢一片大好
李克仔唔好造謠

我諗強強應該今年內會被維尼掃走.....

紙老虎

要貪污少50%

佢還能出來說話?還以為他要像老趙般安座家中

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

所以支共洗哂啲財政儲備，佢就會玩完。

習仔仲唔搵人拉傻強落馬

炒黑警有希望了

非洲兄弟：正，又可以R多啲援助

長江流域個啲地方今年GDP仲有排升水為財

包唔包港府開支？

GDP又跌

步蘇聯後塵

强仔好快被隔體嫖娼

Gdp第二，繼續戰狼外交！

屌你老味強仔真係巧撚多士

支持習主度加碼政府開支，無錢就割韮菜

佢都好慘
成日諗住想剎車
但係上司不斷瘋狂加速
眼白白睇住就嚟炒車但又乜都做唔到

生不逢時 遇着加速師

d養老金會唔會冇得出

維尼快啲犬決咗李克強啦 成日阻頭阻勢

黑仔強係都要同雜種玩落去

淡友強

加速師攻台

對於佢呢種人我希望佢快啲死唔喺度阻頭阻勢

搵家印哥，米華哥提款咪得囉

大陸冇錢
啲奶共人點算

推民族自強 香港獨立

做乜又食誠實豆沙包？

認真講，經濟危機之下再削減政府開支，唔係會加速經濟衰退咩？正常應該係擴大政府開支去填補私人投資同消費個缺口先係

我地要整d咩出黎增加佢維穩費51%

總加速師 : 所有項目增加50%開支

比個小學雞亂鳩咁黎
條數又冇睇過但就要面係咁比錢黑人國家
自己博士生黎當然頂唔順

李中堂個名，你估流架。隔左百幾年，糊裱匠再現

唔准減! 我國強大，加夠10成!! 🇨🇳🇨🇳🇨🇳💪

強仔唔好阻撚住個政府轉啦
依家要加速啊

新唐人

所以得唔到維尼信任囉
依家支那咁好手，減咩撚野？

繼續印錢買大豆呀支那狗

一毛錢
上連登俾人屌夠10次先得一蚊

轉行黎香港做黑警 $25000 又有福利 30歲 體能差都得

小强生命力強

人地一個月得1000蚊收入 你仲想點喎呢個時勢仲未失業 要感謝國家

連登啲五毛點算

又有錢買伊朗既島

有汗出無糧出

5毛>2毛>1毛

個個省都負債，個3萬5000億地方債都唔知點算

打到鍵盤都爛埋

2.5毛

一定加哂落軍費度先

因為國務院方向不嬲係扮豬食老虎
係條on9仔自以為是改晒口風

打爛飯碗，佢今次死硬

呢兩條友係兩派人嚟
依家李同習唱反調所以你覺得佢做得嘢
但到李上咗台其實都係一鳩樣

再惹美國，美國打柒你，到時屎都冇得你食

收咗美國錢

無維穩費喇，藍屍點算好？

強仔係度壞大事阻頭阻勢
我哋要加速

99%貪咗
平民由1%減到0.5% 其實分別唔大

唔減開始雜種點登基呀！

見到牙強呢排啲言行
諗起王力雄本《黃禍》個主角

可能老美同佢夾好咗推翻習總，解散共產黨，
再搵強仔另立政權管治中國呢

李克強呢類人係最恐怖

慢慢陰d陰d滲透
又好了解美國佬底線係邊係未有把握前唔會出手

李克強同刑事檢控專員梁卓然好似
城府好深好識扮野

廢版矮仔鄧

邊可能減到咁多

過河唔濕腳咪得囉
可唔可能啫

啱大陸喱不嬲冇咩福利
不過官大人食開魚翅撈飯點搞呀

佢做話事人 可能陰濕過鄧 自由世界死咗唔知咩事

香港全面配合
減薪50%

牙強依排戰鬥力幾高

王偽話世頭第一

強仔想做現代劉少奇定戈爾巴喬夫

屌李,咪咁多嗲啦
不換肩做野使撚你教

李克強藉搞經濟奪權，司馬昭之心路人皆之。習主席請不要被此人掌管經濟，一旦他掌權肯定會排除所有你的勢力。這人必須先除，免除後患！

愛國的香港人上

壓縮呢個詞真係好蝗

有14億人不怕

香港半年日日藍天白雲， 廠跟本無開...

彭德懷就有份

剩係講我都信黑面白面
但地攤經濟單野係行動上兩個完全相反

最慘係佢
元老
但文革慘遭滅門
子子孫孫死哂先幫佢平反

唔明 經濟差唔係要增加政府支出咩？

負債創新高
減50%開支
但GDP繼續上升
升得仲快過江水

佢做都唔代表民主 返去溫水煮蛙時期 對香港人好 但對香港唔好

公務員減薪未

強仔

長江水浸

早廿年中國有冇比香港民主？ 根本老美就唔care 伊朗之前親美都冇民主 不過香港人應該會有返自由同錢途

強仔上場行番胡温路線 無為而治大家有錢賺

佢真係一個月打雜種一巴

過「緊日子」

仲有增長
做咩要減？
天方夜譚

準備獻頭

唔洗錢改善民生啫，官員繼續跳舞飲花酒

黑強應該好快死於飛機失事或火車追撞。

可能強仔同其他人反習 知咁行落去一定滅黨
想行死狗路線 再行返胡溫個套全世界有錢齊齊搵

又要減開支 又要保就業
都幾矛盾

五毛唔好推
俾佢話事實cut維穩費
你地實冇糧出

唔明……唔係支那寶撳多幾個零就有錢用咩？

命運就算顛沛流離 命運就算曲折離奇

哇減經費咁中國網上咪好多反賊

習帝繼續大撒幣

班高層應該話唔支薪....反正都唔志在果雞碎咁多的錢

「中國仍是發展中國家，做事要量力而行。」

呢句講比邊個聽先

用明天系啲錢黎救國咪得囉
反正果四萬億都收歸國有啦

香港儲備凍過水

克強：呢排國家有難 貪少啲啦

每個黨員捐半份身家出黎救國啦仆街

縮？愛國L係邊呀

強仔快啲瘋狂叫雞先
無叫過但又比人屈會好唔抵

我都諗起

一個咁要面嘅地方都講得出
應該都嗰頭近

以前有外汇，可以買食物，石油，高科技，去西方旅行。
現在冇外汇，只有大陸農產品，又浸左大片農地，夠食物13億人食都偷笑了，仲起橋鐵路？人民一有錢就去消費，你有咁多食物咩？外遊，買外國貨，石油又要外汇。
咩都唔做，官消費少左，先有機會頂落去。緊日子有排過呀，仲想做世界強國，夠米食都偷笑啦

可能準備儲民望，等習維尼落台就上位做話事人，繼續永續共產黨

慳50%開支又可以俾習總拎出去派, yeah !

減50%GDP咪..........升, 又贏

第二季gdp增長3.2喎

驚閪咩

日本都唔係成功例子 香港有真民主美國咪難控制 日本當年咪就係經濟反攻美國 最後比美國收皮 同埋如果美國幫得中國 都會將香港當禮物咁送返俾中國

如果香港有民主 中國都會有 但如果中國有民主 香港會好慘

一個做白臉一個做黑臉一唱一和姐

李克強只係做黑臉個個 ， 甚麼中國夢甚麼全民小康呢D咁激勵人心既說話緊係留番比總書記啦

班小粉紅咁憎香港人 比佢哋有民主 你估民意會點

美國唔會比香港獨立 只係想香港自治 但自治程度又唔會太高 太高其實又有機會違反到美國利益

維穩費多過軍費

好簡單，
如果中國有民主，有公投，
話要將香港嘅金融儲備過哂比中國用，
你覺得結果係點？

中國要有民主唔係問題，
要全中國人有「有效實行民主制度」嘅智商同價值觀先係問題，
如果冇，其實只會被政客控制，
結果都係只會變成獨裁，同而家冇分別

拉得

本身武肺已經令中國好多嘢停咗，又要洗大量錢，出面一帶一路又蝕多，又一連串天災，加上一連串制裁，經濟麻麻，所以先要向外收税。

連cctv都明示，中國將會進入個比較困難嘅時候。當黑，又病毒，好多天災人禍，全世界都打經濟戰想你死，但只要涯到呢一part，中共好有機會翻生，一有返錢出面好多國家又跪返，到時更多時間整鳩香港。

平時飲茅台大魚大肉
減50%要佢地死呀

你哋個個都當強仔係黑面，
其實對平民黎講強仔先係白面

屌你老母李克勤，減我五成人工，以後我點養得起我部人力車

宜家加速師再蠢都唔會做低強仔啦

貪少50%

其實美國推翻中共之後, 只需要直接在北京 駐軍 就搞掂

假如中國再出一個習近平, 即刻出動推佢落台

佢差在未講：臣主和

唔好玩啦，咁同依家中共有咩分別
雖然共匪更仆街

由之前收重稅，捉人回血已經知啦

近排又炒高股市再大跌，實際一定係更差

就算中國無民主

都一樣可以將香港金融儲備 搶哂

其實就算中國有民主, 都輪唔到 小粉紅 話事

到時 中國 可能好似美國咁, 長期由兩個大黨 輪流執政
兩個黨 背後都係一班 權貴控制.......選邊個上台都係一樣

小粉紅 就繼續成為匪菜, 被權貴 欺壓

現在中共夠膽挑戰美國

但如果美國在 北京駐軍
咁到時 北京政府 就是漢獻帝.....有名 無實
而美國就是曹操, 挾天子(北京政府) 以令諸侯(中國各地)

最好光復埋東莞，未去過想見識下

最衰有強強

如果兩個都係加速師就好

你都識講係搶，都重有原因可以反對，
但如果大陸有民主，就連defend 都defend 唔到

強仔，煩事皆因強出頭。
劉少奇點死呀？林彪點死呀？